有冇人發誓今生今世永遠唔生仔

我先
有錢都唔生
移民都唔生
切j都唔生
老豆老母永遠唔會有孫抱
我死個陣就好似d狗臨終咁
自己躝上山掘個窿埋自己
唔會有人知我去左邊
咁多年既基因
將要係我呢代告終
bye

why

性無能都唔駛咁。要積極面對。